歐洲藥品管理局遭黑客攻擊 與疫苗有關文件被查閱

早幾日先爆完有 vaccine related, state sponsored hacking risks
咁快就出事

好野
唔洗俾錢又有得享受外國研究成果

唔使問又係某強国使架喇

太明顯
想偷人研究成果
但係呢啲用支那技術根本唔可能量產，同半導體一樣

唔洗查都估到

唔駛問都估到咩人做